[絲入] 沉船之後係咪應該自然消失

係tg post到識左個巴打 同佢互flirt左幾日 feel到佢個種player性格
佢同我講玩如果我沉左船又唔想繼續架話可以唔再搵佢

無搵佢兩日 但係發覺自己真係沉左船
我應該點算

利申：絲

唔怪得依兩日你唔搵我

我知佢username

點算

搵返佢係咪會比佢食住

絲打正係tg已經沉船注定比人玩，比自己人玩好過比出面啲人玩，當買個教訓都抵

我係咪應該搵返佢
好掛住佢啊

幾日

見過面未？

我知我廢 我垃圾

未 我要佢氹我先肯見 佢又真係氹

醒下啦 年青人

咩名

好撚肉酸
唔怪得人話男人唔壞女人唔愛

佢有d位好player 有d位又好好男人
佢無毒撚個種純情同厹味

點算啊

又亂鳩咁用沉船

樓主蝦腸，大家可以散場

俾個id黎
等其他絲唔好中招

明明就係厹
女人真係易呃

唔比

絲打係咪中過伏

咁你慢慢沉啦
冇得救

對住其他巴打唔係咁

冇得救

鴨黎?

抵撚你地死

文字交流 講野無句真都沉到船

你只諗吓其實你對佢啲根本咩都唔係
佢對個個女仔都係咁既時候
你個心就會對佢冇咁著緊
因為佢搵你黎攝時間架咋
你連雞都不如啊 知唔知

沉我啦

睇你頭post佢句野都知

最後自己會傷心，千祈唔好

都話沉船呢個term係叫雞先用

見完 佢就會block左你，放心

點為之player味

我知 但係..但係

咁我係咪應該自動消失

放手啦

叫第個flirt下你

得閒去俾佢中出下咪算囉

佢叫我沉船就唔好搵佢 我無搵 但係一無搵仲掛住佢多d
佢中間有message比我 我都無覆到 click都無click入去睇

del左佢算啦
襯你仲未有任何損失

呢種PLAYER好識玩 到最後只會係自己傷心

咪亂用潛船啦
Btw好好奇你地點flirt 打字傾下計就鍾意人

有時我又好鐘意聽佢講溝女d野

毒撚係咁

無點解 鐘意一個人咪鐘意一個人

未見過就可以鍾意 咁你注定不停比人玩，愛上無限個網友

Rip

假象黎
佢可以replaced by anyone

對佢先係咁 未試過中伏

識新朋友啦 咪再理佢

樓主free fuck?

出黎玩 底線一定係唔可以沉船 醒下啦 人地講幾句野你沉乜鬼野船

好唔好過幾日再搵佢

落bar都未試過沉 竟然沉左係tg post到

毒撚唔好咁戇鳩 有得屌都唔比你屌

錯覺黎既姐

FF少陣啦,佢真身係300磅,肥矮柒中坑咋
到時睇下邊個沉船,臭雞

你叫鴨？

你有無比錢叫鴨先 無俾錢唔計沉船架喎

我都想

你知佢咩樣之後就唔會沉架啦 信我

佢食硬你啦
那來的自信講得出條女會沉佢船呀

呢d係心理戰
佢9講你認真就已經唔好玩了

可能見到真人你就唔會咁迷戀 見都未見過唔好幻想到佢個人咁完美啦 player性格唔一定係靚仔 大把肥仔把口浪過油

我明呀絲打
根本唔少巴都係勁flirty 真係好易沉

佢鴨嚟㗎? 沉船

放個Id出嚟比我地flirt就唔會咁易沉啦

好多垃圾狗公

正一賤雞
咁多女人比人話係雞就係多得你呢類人

block左佢啦 要忘記一個男人 係需要第二個男人幫你忘記既

垃圾女人

肯定貪人哋靚仔啦

沉你老母船咩 上面有人提左你幾次都仲未知自己衰咩

互射返幾次就冇野嫁啦

知唔知咩叫沉船

消失啦
最好成個tg app del咗佢
你都識講佢係player 咁不如早啲斬䌫啦
繼續搵佢 只會令你沉得更深 傷得愈重

樓主根本已經有哂答案
想俾人flirt俾人free fuck
都唔知開post黎做咩

樓主
你真係做雞又要貞節牌坊

絲打都試過？

無 我知佢唔係靚仔

但係會唔捨得 自問都係玩開個d人 點解佢咁勁

做SP只會沉得更勁

面都未見，學人心動
比第二個去flirt下你對你好啲，你就會忘記呢條仔

其實你都係想有人同你講 TG有真愛姐

係呀我tg識我男朋友嫁，而家已經一齊9個月啦

有無咁勁呀...定係絲打你道行未夠高

比好多人flirt過 淨係中左佢伏

可能係 我唔知

如果佢話想你做佢sp 你會唔會做?

你睇左佢咩樣先啦 我唔信睇左樣仲會沉

沉咩船呀
你叫鴨嚟咩

睇左 正正常常咁 唔係金鐘老麥個d樣

想幫下你都唔得

少少好感實有嘅 不過應該未至於沉
好想知邊位巴打咁勁 會唔會我都有pm過佢

真係感覺

絲打開下名 中架話我留tg同你傾

想知+1 可能我都pm過

有感覺就唔好做sp喇
轉第二個啦 只進身體不進生活 係對喱種關係最好

我唔想做開佢個名個個

無感覺架話我都想…但係真係有左feel....

你直接留tg? 我搵到你即刻改username?

淫底

我傾埋一份得唔得

得阿 等我一陣

樓上兩個絲打不如我add你地
唔想其他厹add過黎煩

好好好 我mon住個post

[member[url]]

狗公快d衝

我留左啦絲打

加埋我啊唔該

呢排都沉緊船

條仔做鴨？

你係咪真係沉沉左先？
如果係都係消失好 player冇好結果

絲打啊我同我沉船果個都未見過
雖然我知佢唔係玩家但佢已經喺呢兩三日搞到我心情好似過山車咁
點解永遠係得自己上心

Same

臭雞溝仔返5p 啦

新式add絲打？

好多沉船絲
快d救佢地出火海

沉船

爭仔食

成班5p死出去啦
未見過就話鍾意
真人一定係死豬閪 無男仔鍾意
網上有人flirt下就即刻中個頭埋去